小弟有啲嘢唔明

我唔明點樣印呀

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

［集思廣益］遊行舉呢類Banner